咁多位係外國嘅巴絲入一入嚟

知道大家都係好無力又好內咎
人身處外地但係完全幫唔到自己鍾意嘅香港
我地一齊係度諗諗計自己可以做啲咩幫手

我暫時諗到可以利用外國媒體提高國際關注度
俾全世界知道呢個政府有幾咁仆街
班狗為左份糧甘心做中共政權嘅政治工具

拋磚引玉 大家唔好以為自己乜都做唔到
香港人一齊加油

push

香港人加油！！
香港人加油！！
香港人加油！！

有，幫手翻譯片
翻譯一部分文章
甚至用中英文寫文都 ok

《文宣組》警犬地鐵站喝師奶條片請share去外國
[url]
[/url]

冇左 有冇其他link

有心嘅人可以留低tg我地一齊傾！！！！

一時之間搵唔返
我記得有班人玩 reddit

快啲將警察胡亂查牌單野 post 上 reddit！

Reddit 文宣round 2

海外港人支援流亡義士